元朗牛屎佬，721 做咗Condom有咩感覺呢

拉左先講啦

做咗condom我係咪miss咗啲咩

幾百個元朗白衣人拉晒啦

拉晒啦？

早兩日鏗鏘集都幫手起晒底
拉人未啊